美國中西部氣溫或跌至零下60度 特朗普：全球暖化快回來

美國中西部周一遭北極寒流 「極地漩渦」(polar vortex)侵襲，否定全球暖化的美國總統特朗普乘機抽水，在Twitter貼文稱，中西部氣溫跌至零下60度破紀錄，「全球暖化去了哪裡？唔該，快些回來，我們需要你」。不過科學家卻警告，因熱空氣突「入侵」北極地區，導致極地旋渦分裂，形成寒流吹襲美國，這種極端天氣會愈來愈常見。上月北極地區遭摩洛哥異常的熱空氣侵襲，導致北極上空的氣溫急升約125度。

暖化撚己凍死

極端氣候撚進場

而家啲記者翻譯懶到一個點, 華氏攝氏都懶得標

暖化撚去晒澳州, 50度

上年九月 西岸 heatwave
熱撚到日日40度 又唔見佢講

Global warming 引致extreme weather events 佢又駁唔駁到
講到尾美國咪又係唔想reduce carbon emissions影響經濟

暖化撚縮撚返入老母個西

零下60度點生存

美國係發展中國家 減排呢D野遲D先做

梗係中國第一強國做好個頭 做好減排啦

其他我唔知
港豬一定可以生存 只要要返工

侵咁似連燈仔 ，講野一樣

其實咪解釋左熱氣流太強鎮住左北極d冷氣流，搞到儲得好耐變到好凍，一下子流落去搞到d地方變到好低溫

香港濕凍最凍

侵:暖化撚又縮返入老母閪

巴打住東岸

浸仔表示睇唔到有heatwave 一定唔關全球暖化事

Btw 上年喺美帝 我熱撚到想死
成兩個禮拜過40度 又勁乾
不過都好過濕熱40度

其實週期來，我記得十零年前，東部都係咁

上排去完墨爾本，熱到嗌救命

吓！
香港一月有成廿幾度溫度喎
你地唔係覺得無暖化無問題嘛？

明日之後都上映咗15年啦。。。

上月北極地區遭摩洛哥異常的熱空氣侵襲，導致北極上空的氣溫急升約125度。

？？？

到而家D人仲未分清楚咩叫天氣咩叫氣候?

仲有氣候暖化其中一個結果係極端天氣出現的頻率多左

可能平時-150度，d 風吹過去暖左變左-25 度？

美國有個弱智的總統真係不幸

五毛？

弱智都做到總統，你呢

唔知係咪華氏 美國個度量衡系統真係好retard

凍到全校停課

公司都叫唔洗返啦

好撚慘 唔知點生存

屌暖化撚之前又話遲下無冬天
而家有負60 度又兜撚到又話極端天氣
根本就公佢贏字你輸

恐龍都絕種啦， 根本地球氣候隔一排變一次
乜撚野温室效應根本就係馬後炮學說

全世界發達國家應該淨返美國用empirical

minnesota好似跌到負50?

Extreme weather events 又一定關 global warming 事

其實北極真係暖咗好多架，只係媒體報導得未夠深入，未能帶出北極既「冰冷」已經熔落去美國、甚至南中共國。啲人仲唔覺而家香港既冬天只係一浸浸，唔得持久咩？？

諗下你上面仲有班加拿大人就會開心啲

又咪係輸比香港濕凍

Umn撚

今個冬天好似無未試過10度以下
12月、1月日頭都keep住好曬好暖

溫哥華表示屌你老未今年雪都未落過
係得一日雪雨咁大把
依家仲陽光普照有成10度

係Minnesota上面加拿大 仍然準時返工返學

TRUMP同連登仔有咩分別？

Global warming 講緊average temperature啵...係咪真心左

又己已不分 戇鳩文盲仔

明日之後證明15年前無人講極端天氣 當年班科學家仲話不付現實，應該越嚟越暖先啱
而家見唔對路又轉晒口風 根本淨係識報導天氣，無任何預測未來能力

全球暖化假嘅，成班科學家吹晒水呃錢

全球暖化係事實，北極冰溶化都係事實
搞清楚weather 同climate分別先啦

聽日下午開始落雨得七度

黎香港住下呀

上月北極地區遭摩洛哥異常的熱空氣侵襲，導致北極上空的氣溫急升約125度。

吊 原來佢唔知全球暖化既意思 呢家咪就係個惡果囉！全部唔識既人上網google同睇書睇下成個mechanism啦

你有得選先算啦
Oops
唔記得香港得1200人有票添

點解美國人會接受呢個總統

其實都唔知依度d人係真心定假膠
如果係真心嘅話都幾擔心佢地常識程度

好撚多支那種五毛啊

華氏-60 暖過攝氏

Trump 做實事，linboy 用kb 9up

支持全球暖化=反trump

即刻燈死

之前直頭講到暖化不可逆轉，全球暖化氣溫上升直到不適合人類居住

林超英係話香港冇冬天喎，你覺得香港今年有凍過？

全球暖化導致北極震盪變多，但影響最多既都係溫帶地區，而唔係亞熱帶地區既香港

暖化撚去曬邊

根本暖化就好明顯，香港冬天一年比一年短

好似話美國退出左巴黎協定之後減排仲多過之前喎

事實係
巴黎協定根本鬥鳩up 冇人實行

得到青山走犯嘅認同我都唔知應唔應該開心好

U.S. carbon emissions spike in 2018 on industry, fuel demand

真係好撚弱智, 越做越弱智

侵都玩假膠

冇Proofreading

咪就係多得你d傻仔 人講你就信
用百幾年data就喺吹到似層層
人唔笑狗都吠
事實係呢d自然現象
對地球黎講根本見怪不怪

人地用左幾百年data prove 左佢出黎
咁你用左咩野prove冇全球暖化？

邊個prove左呀 睇過？
prove撚到你攞左諾貝爾啦

好似仲凍過明日之後咁

屌佢老母，講起就火都來，副總統個套電影個chart亂來，跟本掉轉個因果，

warming
又要恥笑多次
當初係要成日彈弓手就唔好再個名做warming啦
而家凍撚到結霜都可以同人講warming唔係解暖㗎,係解極端天氣
屌你咁當初就改個名個極端天氣啦,暖你老母個西咩

真係覺得唔關事咩
冬天20度，天氣變得極端

全球暖化算唔算俾個名害...
搞到人以為日日都好熱同愈來愈熱先叫做全球暖化

人到無求品自高

全世界用環保做口搵錢
佢身為生意佬就講良心話

其實全球平均氣溫每年都增加緊，所以全球暖化唔算改錯名，只係啲人唔明全球暖化帶黎既後果

呢個年代可悲既係有啲人反對科學理論，但反對既人連伽利略既1%都未必做到，anti-vax係咁，反暖化都係咁

真心on9
況且就算無氣候變遷
我地都都應該保護環境

每個年代都有可悲的人...並唔係呢個年代獨有
你睇下伽利略的遭遇就知啦...

所以你有無需咁悲觀的...

明明有Elon Musk 做緊實事 驚閪

當曰所有環保撚組織小冊子係講Global warming
後尾比人恥笑就變極extreme weather

同埋班人完全唔敢駁自然周期論
就算係業界,人類活動佔幾內亞根本無人實際講到

當曰所有環保撚組織小冊子係講Global warming
後尾比人恥笑就變extreme weather

同埋班人完全唔敢駁自然周期論
就算係業界,人類活動佔幾%根本無人實際講到

其實絕大部分環保撚只係中學生層次
班人根本無睇過CNN,BBC專家訪問

啲暖化撚好蠱惑架
全球熱就話暖化導致全球氣溫上升
有啲凍有啲熱就暖化導致極端天氣
遲啲全球凍可能就9 up導致全球氣溫下降
乜事都冇就暖化導致地球隱藏大危機
厲害過香港啲官

環保撚黎
垃圾唔洗理

好想叫佢收檔，成日亂up24,美國人可唔可以醒少少唔好再投佢呀大佬。

大愛左膠而家又好好?

又唔好咁極端，唔投佢都唔係一定要投左派。

咁美國主流選擇唔係民主就共和架啦, 其他黨派支持率太低好難選到總統

痴線我已經分唔到呢到啲人係真膠定假膠

你估好似香港人咁撚on9咩
射張票落海仲以為自己幾有崇高理念

環保撚矯枉過正係好柒麻煩，但保護環境本身嘅意識係每個公民應該要有

只係有部分連登仔將「環保」直接聯想到啲唯恐天下不亂嘅環保撚度，進而提倡浪費資源呢個行為去反環保撚

其實覺得全球暖化係假嘅話冇問題呀，可以發表論文質疑，但果班人由始至終都係打嘴炮階段，完全冇任何科學證據支持，反而全球暖化係有科學有數據支持。強烈支持覺得冇全球暖化嘅連登仔為科學出一分力，令暖化撚冇聲出，我都好想全球暖化係假

前年exchange去umn都試過停課

溫哥華西岸全靠洛基山脈同埋吹太平洋暖海風

思覺失調？而家係暖化撚質疑人類活動危害人類生存，呼籲民眾改變生活習慣，舉證責任緊係喺暖化撚度，無端端叫人證明自己錯，同飛天意粉神有咩分別？

舉撚哂出黎啦
咁你舉左乜野呀？

班連登仔都好非黑即白, 思想簡單
全球暖化一定係假, 話係極端氣候既就一
定係搬龍門既暖化撚, 總之暖化撚死全家
根本global warming係事實, 睇翻近50年既平均溫度就好明顯咁上升, 並對應大氣層既二氧化碳既增長. 呢D反常既極端氣候就係暖化做成, 但只係暫時性. 地球既溫度大勢黎講都係暖化緊

連登小學雞無乜獨立思想, 講兩講就完全以為暖化係鳩up. 有地區反常地凍就打曬飛機咁屌暖化撚

真係全球暖化，環保連登仔係咪肯改變生活方式？唔再開冷氣用少啲電腦/電話？買少啲衫褲鞋襪？去少啲超市便利店買少啲野食？

根本零說服力，得咁少data就話人類造成，連少少預測能力又做唔到，咁都想人信服，收皮啦，人哋發現日心說起碼預測到火星逆行點行

侵侵同連登仔一樣

咁你快手拎data出黎prove無關係啦

原來你係無腦，舉證責任喺你度又叫人證明飛天意粉神唔存在
拎住個溫度計日日度，跟手話呢幾年熱咗，呢啲叫天氣報告咋

唔明 extreme weather 同global warming係兩件事 佢反一樣有咩問題

做緊影響環境嘅公司

聽過老細對客講全球暖化 叫個客買環保產品
番到公司講 跟本無人有證據話過全球暖化係因為人類活動使用資源所致 ⋯

全球暖化只係產生左環保撚同新消費模式

香港已經一月，凍左幾多日 ？

你有全球氣溫地圖可以睇下 冰島住北
北極圈有個位1度
西伯利亞 同加拿大就-30

其實你到底係質疑過去既資料唔足夠證明而家有全球暖化，定係質疑而家既氣候預測模型冇足夠能力預測全球暖化會否持續，定係both？

我諗係個fact 係全球暖化 但reason 係無support , 只係有個我地叫專家嘅專家話碳排放有問題 ⋯

如果係地球自然環境調節 好似冰河世紀咁 ⋯ 無嘢可以做

凍同熱都全球暖化，咁點防

巴打點解會住Winnipeg?
全部都係原住民 無生產力
住一排會令都個人勁懶

質疑全球暖化只係紀錄咗過去現象，個人類造成解釋無說服力
極端天氣只係因為呢幾年解釋唔到某啲現象，夾硬推出嚟既DLC

細個嚟讀high school
跟住讀完大學就留左喺度做野

1. 知唔知過去現象係紀錄咗幾多年？而嗰人類造成既解釋實際上係基於咩data去support？
2. 呢幾年係多咗超級恐怖既寒潮，但知唔知呢幾年既全球年均氣溫係上升定下降？

唔係將嗰舉證責任推返去你度，係想知你理解既全球暖化到底係咩

屌你老母班友究竟中學有冇上過地理堂？

我理解既全球暖化，簡單一句就係以前天文台長講既香港以後無冬天
全香港知名，差唔多年年俾人拎出嚟俾人鞭屍，證明日日睇溫度計都係無乜撚用
不過而家柒咗又講極端天氣，證明暖化撚只係憑一個信仰，神棍預測衰咗又講第二樣，同天動說解釋唔到行星逆行時又舉個本輪DLC一樣 成套理論無乜說服力

蘇聯好似有條小村長期都零下四五十度

太多人入唔哂個閪到

搵我咩事

信唔信之後氣候穩定，環保撚都會有野講
做環保唔係錯，但係成日誇大事實就只會做成狼來了

林超英一個人係咪可以代表全部支持全球暖化既專家？

啲暖化撚根本證明唔到climate change 係人類導致
咁你講幾多都係冇用

暖化撚熱溶左

香港濕凍都生存到
區區零下60度算得啲咩

將個認知範圍擴大到去宇宙層面
其實每年每月每日單講地球太陽月球既變化已經一直影響地球既天氣
人類古代冇咁多排放一樣有什麼小冰河時期
環保冇錢賺根本冇人理
由幾仙一支飲筒轉賣十幾蚊一支飲筒賺多幾多

當你明白科學理論嘅運作
就會知道根本係搵咗個現象出嚟之後再作個解釋
全球暖化同二氧化碳有positive correlation係咪就代表有causation relationship?
如果唔係，咁全球暖化真係因為人類行為？
哩個係好基本嘅質疑理論方法
驚訝咁多連登仔連哩啲基本都唔識仲迷信科學

係好基本既質疑理論方法，但就係因為太基本，所以科學家會幫你做埋

就算係correlation，都可以解讀做Temperature increase leads to CO2 increase，但呢種解讀已經有相關既研究反駁

呢個世界冇可能透過correlation去100% prove一個causation，但可以透過唔同證據去睇下呢個causal relationship既可能性有幾高，所以科學家既consensus都係用extremely likely

有冇睇過明日之後？

香港仲凍呀！

連登仔試下去同美國人講香港濕凍天下第一

啱，似極都係似
即係唔係

完全分唔清班人有冇讀過地理
有冇睇過相關資料
個個都係到鳩噏咁
相信有全球暖化果啲
就係咁話全球暖化係會導致極端天氣
又唔講點解 又係咁屌鳩人唔撚信
明明就可以好直接咁講
因為全球暖化 冰川融化 啲冰水會順住啲流落其他地區 (有分冷同暖流)
咁啲溫度唔同咗 出現咗唔同嘅問題都好正常啫
其實仲有更多
但係地理唔係太好 所以唔記得
總之想大家明個concept係全球暖化
所以會産生唔同既問題
因為每一樣野本身都有一定嘅系統同條件
咁某啲條件唔同咗 自然會産生咗唔同既結果
所以有極端天氣
絕對係理由相信係因為全球暖化

但係相反 如果真係讀過地理既人都會知而呢到一直都有人提起過
地球係有個自我調節系統
有個數據係講緊 由好耐以前
啫係冰河時期果啲到而家
係會每隔一排
地球會熱咗好多
之後又會正常咁樣

假如係讀地理既話
呢兩樣野都會有講到
同埋都會知道
兩樣野都prove唔到落去
因為冇人可以知道未來地球既氣溫會係點
會係好似一個周期咁 又變返正常
定真係因為人類唔同既活動
而導致氣溫一直上升

同埋想講無論呢到既人有冇讀過地理
講野都好on9
有讀過地理既人
身為一個有啲啲知識既人(中學地理代表唔到啲咩)
憑咩認為其他人都有讀過
咩都唔解釋就係到屌人on9弱智
你知又唔解釋未更加弱智
仲要大部分人唔係兩個觀點
一係就信哂全球暖化叫人prove點解唔係
一係就話點解要我prove唔係(明明就有啲數據可以反駁 啫係自我調節系統)
兩邊都完全唔知做乜鳩
個個都係到鳩嗡當秘笈
正常真係有認真理解過呢樣野既人
點會唔知
同埋正常你地諗到既野
科學家點會諗唔到
侵侵又會唔會冇人提佢
根本呢樣野就冇野好拗
每個人既睇法都唔同
有兩個觀點睇下大家信邊個既啫
點解唔係一方去嘗試說服另一方支持自己既觀點
一黎就屌鳩人
又唔比任何理由出黎就想人地信你
點信啊大佬

如果唔係100%就叫唔係既話，麻疹疫苗都係得97%保護能力，記住唔好打，因為冇用的

就係冇打
一直都係完全相同先叫係
你講緊嘅科學家都係咁認為
唔係點解要用Extremely likely？

你咁既邏輯世界上差唔多所有野都只會得出「唔係」既結論，我唔阻止你繼續抱持呢種邏輯

咁點解科學家要話extremely likely？唔直接話係？
唔係高度相似就係嘅咩？

大陸山寨嘢同正版好似，所以佢哋係一樣

你既世界得「係」同「唔係」咁簡單？我一直反駁緊extremely likely = 唔係呢個邏輯喎

呢個世界大部分野都冇辦法完全證實「係」架啦。你係99%既概率下搏1%既結果冇問題，不過你大機會fail姐

咁點解科學家要用extremely likely

到返夏天川普又咪熱撚死左